新手投資選擇

返左工冇耐, 儲左萬幾2萬
應該揀咩投資好?
新手黎講係咪玩下正股(港股,美股)學下野先?
但個本咁少,想賺多啲係咪要去玩牛熊
完全未學過投資, 想學下, 求指教
同埋有咩APP可以做買賣, 除左支那牛之外

月供arkk

致富幾好用

想問下入場費幾多
同埋新手應該都係買ETF好啲?
好似唔係睇咁多野

62美金一股 你想供幾多買幾多

儲多小小先玩啦
你可以留意下走勢 同埋自己模擬下交易先
可以簡美股/港股
其實兩邊都有大戶/國家隊 會做市
但我會推薦美股
正股 係一個好選擇

千祈唔好掂衍生工具住
除非你有返一定程度經驗
如果唔係只會輸身家
（eg 牛熊渦輪）
同埋唔好玩仙股

希望幫到你

倫敦金

敦倫金

Qqq
Voo
月供冇得輸

唔該巴打
入場費都唔算貴
可以玩下

有個連登ceo
可以考慮下

唔該巴打
2萬夠唔夠玩住正股先
想邊玩邊學
同埋美股好似要夜晚玩

敦倫咁要做經紀先搵到食

巴打都係推薦月供ETF
咁睇嚟新手應該玩下依樣先

正確

利申：新手有20k玩牛熊 兩個禮拜輸曬

咁睇嚟都係唔啱我
我燈到仆街

美國一日未滅國都唔洗驚

ARKK好嘢嚟，
我每月
2股voo
1股qqq
5股arkk

Why not arkw